\section{\textbf{\underline{Capacità personali e tecniche}}}
\begin{cvcolumns}
	
	\cvcolumn{\textbf{Lingue conosciute}}{
		\begin{itemize}
			\item Italiano Madre lingua
			\item Inglese B2 (con conoscenze \newline tecniche per l'ingegneria)
		\end{itemize}}
	
	\cvcolumn{\textbf{Attitudini}}{
		\begin{itemize}
			\item Curioso e intraprendente
			\item Capacità di parlare in pubblico
			\item Team Work e lavoro individuale
			\item Problem solving
			\item Ordinato e meticoloso
		\end{itemize}}
\end{cvcolumns}

\begin{cvcolumns}
	\cvcolumn{\textbf{Linguaggi di programmazione}}{
		\begin{itemize}
			\item C / C++
			\item Python
			\begin{itemize}
				\item Numpy+Pandas+Matplotlib
				\item PyTorch
				\item Flask
			\end{itemize}
		\item Matlab
	\end{itemize}}
	
	\cvcolumn{}{
		\begin{itemize}
			\item Swift
			\item Java
			\item HTML5
			\item R
			\item Latex
			\item Bash
		\end{itemize}}

\end{cvcolumns}

\begin{cvcolumns}
	\cvcolumn{\textbf{Conoscenze varie}}{
		\begin{itemize}
			\item GNU/Linux
			\item Windows e macOS
			\item Docker
			\item PC Building
			\item Arduino \& ESP8266
			\item Small network design
		\end{itemize}}
	\cvcolumn{}{
		\begin{itemize}
			\item Grafica
			\begin{itemize}
				\item Blender
				\item GIMP
				\item Inkscape
				\item Krita
				\item daVinci Resolve
			\end{itemize}
	\end{itemize}}
	\cvcolumn{\textbf{Altro}}{
		\begin{itemize}
			\item Patente B
			\item Automunito
			\item Certificazione KNX
	\end{itemize}}
\end{cvcolumns}
